香港地 要表態直言要上街

主唱︰吳鎮宇,鄭敬基,李婉華,楚原,盧宛茵,秦煌

喂 夠鐘啦 睇電視
睇下今集講乜先 講乜先

＊香港地 有幾多專制禁忌
比心機 要搵錢應記有限期
香港地 要表態直言要上街
保守派 開通派香港新姿態

＃香港新卓頭唏 搵錢搵自由
個個拼命埋數 係真唔係真
香港新卓頭唏 搵錢搵自由
真的心好似太落後

＋返屋企 有幾張親切笑面
整幾味 要炒菜記住要落鹽
卡拉OK 唱歌要盡情我〔你〕最HIGH
青春派 開心派家裡新姿態

％家中新卓頭唏 歌曲解悶愁
你我協力同唱 認真唔認真
家中新卓頭唏 溫馨多聚頭
一家真的愛情漸厚

無人睇卡啦屋企